大家係街倒瀉野飲或者食物會點做?

直接行走？
係商場到叫職員清理？
係街到又點？

叫樓主去清理

照飲

訓底搵件衫索晒去

用紙巾抺

倒瀉食物會照食
野飲就抹咗去

跪低奶

奶返,有俾錢買嫁嘛
唔奶返咪好蝕底

試過揸住杯滿嘅珍珠奶茶，推開商場門時候倒到門口一大灘，勁柒勁多人望，但我都去返詢問處講返唔好意思，麻煩哂

睇下有冇食環，有就踢出馬路，冇就照走

睇下多唔多 執到就盡量執 執唔到就柒住咁跑走

阿強！你死得好慘呀！食多啲飲多啲喇

街定商場呀?
街就由佢啦商場會叫人清潔+道歉